【藝發局選舉】血債票償都做唔到！聽到口號就狗衝送票比人

是咁的，藝文界選舉呢兩日投票，我發現好多候選人講曬口號又剩，但竟然有紅底背景，CLS。成日話起底起底，根本就無起好底，就傻下傻下聽到句口號就狗衝去送票比人。血債票償都做唔到啦！藝文界當係熱身，以後同我醒少少，睇清楚先放人入議會啊！

· 戲曲

1. 何日明
- 粵劇演員
- 日興粵劇團班主 （出奇地比我search到日興實業，呢間公司總部係廣州，同候選人有咩關係唔清楚）
- 最近演出：《琵琶山上英雄血》（2019年三月）

+業界聯繫○
+藝術教育 ○
+現役業界人士 —

*** 藝發局候選人問卷，問到是否支持香港特區政府儘快落實
「真普選」，包括取消功能議席。 佢無答！***

2. 劉惠鳴
- 八和會館理事（！）
- 藝術發展局委員（2014-2017）
- ｢揚鳴兒童粵劇團｣創辦人
- 最近演出：

+業界聯繫 ○
+藝術教育 ○
+現役業界人士 ○

*** 藝發局候選人問卷第七條，問到是否支持香港特區政府儘快落實「真普選」，包括取消功能議席。 佢無答！***
但係佢同甄拔濤同一team，一齊叫光復香港 時代革命，結果個問卷唔答真普選相關問題，當我傻架！

· 文學藝術

1. 甄拔濤

- 劇場編劇、導演
- 立場新聞自由撰稿人（政治、文化、藝術欄目）/ 文化監暴行動組成員
- 最近參與作品：《核爆後的快樂盛會》（編劇及導演）
- 大學兼任講師

+業界聯繫○
+藝術教育 ○
+現役業界人士 ○

*** 藝發局候選人問卷第七條，問到是否支持香港特區政府儘快落實「真普選」，包括取消功能議席。 佢答：同意！***

2. 何佳霖
- 內地詩刊《華星詩談》主編（百度搜尋，都淨係得呢一個資料）
- Google唔係好search到佢嘅資料，唯一知道嘅係內地來港人士（起碼05年到港，因為佢話05年向民政事務處提出過搞香港文學館，不過無得到過處方回應咁話wo）
- 與甄拔濤進行候選人辯論環節相關新聞如下：

+業界聯繫 —
+藝術教育 —
+現役業界人士 —

*** 藝發局候選人問卷第七條， 佢無答！***

· 電影藝術

1. 陳詠燊

- 演藝學院電影電視學院 編劇系畢業生
- 《逆流大叔》（2018）導演 & 編劇
- 演藝學院電影電視學院 講師
- 十年港產電影編劇經驗（首部參與作品：《常在我心》（2001）
- 專欄作家

+業界聯繫 ○
+藝術教育 ○
+現役業界人士 ○

*** 藝發局候選人問卷第七條，問到是否支持香港特區政府儘快落實「真普選」，包括取消功能議席。 佢答：同意！***

2. 蔡甘銓
- 浸會大學電影學院客席講師
- 多年參與獨立影像比賽 評委/導師崗位
- 85年開始參與第一部港產片製作
- 89年開始聚焦推動紀錄片發展

+業界聯繫○
+藝術教育 ○
+現役業界人士 —

*** 藝發局候選人問卷第七條，問到是否支持香港特區政府儘快落實「真普選」，包括取消功能議席。 佢答：Support！***

仲有其他！逐個起底！！！！！

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

留意返，劉惠鳴唔係同甄拔濤一team㗎！！

甄拔濤好似係喺票站畀人拉埋影相的;佢本身係連周博賢嘅。

利申: 戲曲白票

Thanks 絲

成個post都P牌...
Btw尋日ADC票站提早收皮又唔出官方annoucement
幾多選民票又投唔到又食哂TG
天怒人怨啊！！！！！
強烈要求三葉同ADC公開道歉！！！！！

下 P牌得罪你咩

出po 前多proof read...... 《核爆後的快樂生活》/////

p 照 push

發現表示同劉惠鳴果team同行，同八和會館嘅人同行？

推啊 今日最後投票

嘩乜咁搞啊

我係望左咁耐都真係睇唔過眼呢場選舉。都係一如以往咁小圈子。
記唔記得場運動點解可以last到宜家？因為冇大台！！！
我地選民每人有七票，如果跟住唔同team嘅成張名單投，咁咪即係變左做大台？

- 跨界連結 -

音樂：周博賢
視覺：陳錦成
文學：甄拔濤
戲劇：李俊亮

本身名單四個人，有周博賢同甄拔濤都夠我信埋隔離果兩個嘅本身（唔計因為李俊亮上屆「大家好忙call唔到meeting」，然後搞唔到新增舞台藝術製作組別，激死人！），但佢地之後宣布同埋另外三個候選人「同行」，叫大家支持埋佢地，變相溝票，所以其實係七個人，exac7ly一個內閣咁樣樣。

教育：梁崇任
電影：蔡甘銓
戲曲：劉惠鳴

喂，唔好當我傻啦，八和會館背景嘅劉惠鳴，你想我信你？佢地根本係一個七人大台，如果聽佢話畀佢哋入晒，就全部都係佢地嘅自己人，死得人多。

另一個大台，叫Arts4more，四個人：

戲劇：張珮華
電影：陳詠燊
教育：胡俊謙
音樂：閰韻

坦白講，我孤陋寡聞，淨係聽過陳詠燊、張珮華。音樂界別我一定係投周博賢（又鍾意佢嘅歌，又鍾意佢立場，又有型）

電影，當然揀個後生啲架啦，同BU有聯繫嘅蔡甘銓，年紀大一截，BU又紅。真係無信心

視覺嘅陳錦成我唔識，但對手係趙志軍，大陸人，所以趙志軍就一定不了啦。

文學又係有個大陸女人何佳霖，連百度都search唔到佢，唔好比我批中國家有任務比佢！不了不了。

甄拔濤，雖然佢條team同八和會館果隊「同行」，但佢咁多年寫過咩文章，都有眼見嘅。係個唔錯嘅選擇

戲曲果兩個連問卷第一條問支唔支持真普選都避而不答，你真係返屋企訓覺啦，學人出黎選！無眼睇。

其他果啲我已經唔係好識，不過何日明真係唔好搞，google佢已經出曬戲班所屬公司嘅總部係大陸，紅。

總之我覺得係咪應該拆散d連線名單黎投，拒絕被出賣。

自推1/10次啊

自推2/10

自推3/10次啊

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10